歡迎ptgf黎貼恩客相

話貼雞蟲d相 其實變相承認自己係雞

自古以黎男叫雞 女做雞

男既又要出錢出力 女既要張開大腿
女既話我搵到錢多過好多人有多d時間做其他野
嗯 我相信有人好享受做雞

g持

雞全部都係雞

The oldest occupation ever

😂